【新手，冒險】生日無啦啦多左種超能力 ？

新手寫故 依次寫好大鋼 如果好睇既 希望大家比啲支持

每個男仔係中學時期都一定幻想過

自己點樣屌爆miss 老強間隔離女同學 做好多平時有得諗

無得睇既事 但如果真係有依種機會 你又會唔會 把握?

但又會有邊個知道就係因為咁 我穿越左時空呢 ！

1.得到能力

「san cos tan 依條數呢 你地記得要留意啊 如果唔係好易做錯數!」講緊書既係我數學MISS chan

「屌手足,今日MISS chan 條裙好樓屌啊! 我一定要捉佢入廁所罰下佢先得」朗說笑地道

「妖你次次都話去加啦 你有邊次做得到啊 頂你 依啲粗重野我黎啦 」

「訓教算啦 依自己去算 今日我有啲攰 你等等聽你事後報告」

「喂你唔係咁掃興啊 喂 喂啊 唔係真係訓左啊?屌你!」朗道

係佢仲叫緊我個時我已經訓左 因為我真係有啲攰 所以依家係個夢到同緊周公捉緊圍棋

我係邊個? 我係28座大王 講笑姐 我叫軒 全名 凌雨軒 大家都會叫我啊軒 或者 雨軒 今年16歲 讀緊中五 個樣平平無奇 求奇係街捉個人 個樣都差唔係加啦 為人樂觀 都算幾幽默 但唔知點解 做左咁多年人都未食過女 次次都檸檬收場

頭先同我講緊野個係 叫啊朗 全名 王嘉朗 但個個都叫佢啊朗 因為好記掛 小一個佢同班到中五 比人叫做 兩基友

唔講啦 繼續捉棋啦

「喂 周公 到你啦 站長 」

突然 我聽到一把女仔聲 我即刻 昂頭一看 屌 周公變撚左個女人既

「你 想 有 咩 既 能 力 」佢講既野 好似入左心一樣

咩能力? 超能力特工隊啊? 但發夢姐 是撚但啦

「有咩能力」

「你諗到既都會有」女聲

諗起頭先miss chan

「我要隱形既能力」依一刻我已經諗緊點罰佢
即使係發緊夢

「決定?」女聲

「係啊 我決定左」

留名待滿足幻想

好快完甜就直接落去穿越個到

最緊要快

「屌你老母 你講咩啊 你決咩定咩姐」朗道

「依?我唔係同緊女聲同公講緊野加咩?」

「同咩公姐 你訓左成日啦 放學加啦 喂你頭先叫春個時 話咩決定姐? 話我知 」朗道

「無啊 決定今日生日去邊挽姐」

「咁你想去邊挽? 睇你個毒撚樣 都係返屋企 睇三上祝生加啦」朗道

「係啦 係啦 我返去先啦 聽日見啦喂」

就係咁我 一訓就訓到放學 之後仲要直接返左屋企

「啊 啊 @#!#@$$@@$ 高潮啦 」 三上(日文)

係啊 啊朗講得無錯 我真係返左屋企 自我滿足

緊係啦 我又無女 唔通自己出去 行旺角咩

我望一望個鐘 成九點

「唉 輕輕鬆鬆 咁就過左 一日 沖過涼先」

只能說我認了~~你的不安贏得你信任~~我卻得到你安慰的淘汰

一路沖一路唱 係我平時既日常

「你有無一顆求世人既心」一把女聲

「邊個?女聲周公?」

「你有無一顆求世人既心」佢重複地說

「唔通 今朝唔係發夢?」

「你 得到能力 之後 你 願唔願意 作出改變 」

「唉 是撚但啦 有能力就得啦」

但依刻我都仲未知自己會 因為咁依成個人生有所改變

「開啟能力既 方法 同 能力 你就自己諗下啦」

就係佢講完依句 之後我就訓低左

嘩 好暈唔暈 沖涼先黎暈 好在沖緊凍水姐

留名

之後我整合所得資料

1.頭先既野唔係及夢

2.使用隱行方法未知

3.如果真係用到 我咪可以屌盡全校老師同同學

諗到依到我個春樣已經出曬黎

時不而遲 我著完衫 即刻沖返入廁所

頭先女聲周公就話 方法要自己諗

我望著塊鏡 我做左好多動作

都開唔到能力

「屌你 挽(9)我啊 又話 可以發動到既 我成套自由體操都做撚完」

我成個人 好似拳王 啊李 一樣 望一望 塊鏡 跳著咁 做定熱身

就好似要打爆塊鏡咁 我啪一啪手指

突然間 我成個人 慢慢消失緊

「WOW 搵到個啟動點啦 條女 果然無講大話」

直至我成個人都消失左

隱形個時都無咩特別感覺 我自己仲睇到自己個身體 但鏡入面見到唔

到自己 連衫都會一起消失

「依家 測試下 能力有咩 限制先 同埋 要試埋個極限去到邊先」

踏著校門的路 今天的不是作天的我

我暗暗思考緊 自己既計畫

一進入校門 上完頭兩堂 我即刻 早退

進行我今日既計畫

總結作晚 測試既 結果

1.能力次數為無限使用

2.我想隱形既野 人未知 因為沒人可以比我測試

3.隱形時間 都係無限

4.隱形時 聲音都可以傳達

以上為 我測試既結果

我今日既 計畫就係 早退

之後搵個安全既地方 隱形

之後返學 去教員窒 搵數學老師miss chan

汁返佢一劑先

快

加速呀！
睇緊

等等出

出左校門 我立即去到校園 附近的商場廁所中 進行隱形

之後我 再次進入 剛走過的校門

可能會有人問我 點解要早退先隱形

無他既 只係想以防有變

回到校園裹 我沒急著要 去搵miss chan 的所在地

因為依家既時間 我應該上緊中文 而miss chan

要係下一節課先有空堂

所以係依個時間我可以 去下啲我以前未去過既地方

(女廁所)

唔好怪我毒 但我真係好想入一次女廁

入到女廁 發現女廁入面全部都係廁格(我見識小)

但無咩特別

之後係教員室 行左兩行 就聽到叮噹叮噹 落堂既鐘聲

我即刻去到計畫中 miss 返教員室 既路等佢

因為兩點中間就有一間平時無人用既房

所以我選擇埋伏係到 等等都可以快手啲捉佢入去

「依家啲中學生 成日唔交功課 仲要頂老師咀 唉」遠遠聽到miss 的聲音

今日既miss 身穿藍色連身裙 好簡單既味道 那33C的身體 等等就會係我手

機會黎啦 飛雲

我見到 miss 附近無人 我即刻沖去 用事先 準備好既 手巾仔

沖上前將 miss chan 把口禁實

「唔~唔」miss chan 想叫但叫唔出既聲

啪 我捉左miss chan 入間後備室之後 將個門口 關上

眼見miss chan 個樣 極之驚嚇 我上前用手指係 miss 身體上遊走

「啊 邊個 」

我再將miss 啲衫 除掉 得返內衣 嘩 有衫同無衫 既分別差好遠

見到miss 既得返內衣既時候 我即刻拎電話出黎 影左幾張相

嘩真係好撚正

「邊個 放過我啦 好無」miss 說話時夾雜著重重的呼吸聲

聽到依句之後 完全引起我既獸性

我揉著miss的乳頭 佢的乳暈亦開始變硬了

「不要... 不要 摸那裡」

我的口 在另一面開始吸吮

我再進攻 miss 的小妹妹 把miss 的低褲 拉開之後

用手係大腿內側 不斷來回 佢大腿的溫度令我知道她慾火已經燃起

我再將miss 禁係台上面 係後面用 手指不斷的挑逗她的陰核

miss 的淫水不斷流出 我再直接把手指 係陰道中抽插

「啊...啊…好…正啊…」証明平時miss 有幾餓

她的身體係我抽插的時間 隨之而MISS 既身體受不了

抽插既同時 高潮了 感覺到她的小穴緊緊收縮

用手指都 挽到miss 咁樣

出動到巨龍既時候 佢咪死幾次都唔掂?

「放過我啦 我做咩都得加 唔好屌我得加啦」

聽到依到 我直接把沉睡已久的巨龍 提出

我把巨龍放到 miss 的小妹妹的門前

進入小小 再以慣性 把巨龍彈出 重複以上動作數次之後

係小穴無咁緊既時候 我用後徑把巨龍推前

直到miss 的陰道 「啊.....啊」

感覺到陰道有所放鬆 我無視miss 的痛楚

不斷來回抽插 「好...好..爽啊」 MISS 都爽到 不知自我 真想不到MISS

也有這樣淫蕩的一面，她不斷發出呻吟聲

我都感覺到自己就射啦 啊...啊

直接就把精液全數射入MISS 體內

第一次寫甜可以會有啲BUG 或者 有啲咩問題 都可話返比我知